反對通知書 只係通知書 大家可以noted with thanks

或者thanks都唔撚使畀

Thanks

以後不如唔好申請啦 班死黑警成日都濫用機制玩野

大家準備好收sms未

noted

Seen

下次唔洗申請比佢反對架喇

直接將上訴委員會全部人擺落人權法案list 度啦